到底幾時先係提出港獨既好時機?

大家認真諗下
當應承晒5大訴求 有埋真普選
咁2047會點?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2040年

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有公投法個陣

支爆開始嗰時

雖然唔想交比下一代做，但獨立需要時間，等上一代果班死到7788先

Now

時機到嗰陣你自然會知

籌碼叫大先有著數。
要港獨，先可以獲得雙普選

想問負評既係唔支持港獨?
定係唔想我討論

Now!

如果今次輸咗都變新疆啦，仲等2040先提港獨？

但每日150 難

拎左真普選，然後有權指揮警察先講

真普通=港獨

對中共而言

如果我地可真雙普選，150唔係問題

*真普選

有真普選嘅時候

唔知，唔需要講出黎，默默做就得

同示愛一樣，氣氛到就會拖手，唔駛講出口既

今次運動既導火線係送中
但本質其實係反中運動 我相信大家唔會反對
因為反送中所以先出黎
我當大家贏到50:0
結果到2047就自動送中
唔支持港獨 但又出黎反送中既 係諗緊咩?

對外國唔係，
普選係中英聲明同基本法寫明有。
獨立唔係。
加泰搞獨立比人極速收皮

按照反對黨既講法
冇國際支持
就唔會有好時機
即係一世都唔會有

比起開宗名義獨立，倒不如暗啞底偷佢雞

獨立要參考下其他國家
東歐國家獨立係因為蘇共倒台
而台灣, 加泰幾多人支持都無得獨立, 因為歐洲美國根本反對獨立

我預計203x年 當果班死廢佬走咁啲
我地呢代有人上到位， 就係真正港毒嘅開始 ， 理想啲可能會影響埋廣毒添

講真 ， 今時今日除左亞洲地區仲會痴共慘黨搵錢之外 ， 其他歐美國家都見到中國大陸係同黑社會無分別。 連俄羅斯都唔想同中國咁多瓜葛

貿易戰咁耐都冇人出聲幫中國

每次一講呢個topic
總會有好多人話時機未到or唔好俾位人入
唔好呢樣唔好個樣
連提都唔俾提

深入d咁問佢地到底幾時先係時機
就冇人有答案

但其實呢個issue係極之迫切

第一，依家時間無多，距離2047仲有幾耐？

第二，要盡快將呢個topic枱面化，將佢帶入生活，帶入社區，令人可以公開咁討論，為之後既行動buy time

而唔係到今次件事完左先開始可以講，到時反對既人又有一大堆理由岀黎反對，結果無限delay到2047

2015年都可以公開咁討論既野，點解2019年唔可以？

所有問題既根源都係主權，冇主權就唔會有治權。

第三，依家唔開始解決，結果只係將問題交俾下一代

今日唔解決，咁大家可以儲定氣，等2047大家差唔多50歲既時候，或者叫大家既下一代再上多次街啦。

不過到時佢地就唔係對黑警，而係直接對解放軍
唔係入新屋嶺，係直接送中

就算有雙普選，都唔會俾香港有軍權，假如警察變返正常，企返係香港人個邊，咁佢地就會成為最大既武力單位，到時就可以名正言順岀解放軍對付警察。

最後，關於一國兩制既迷思，今日反對既會話外國尊重一國兩制既框架，所以先會幫香港。

但係，假如2022有真普選，咁2022-2047咪即係證實一國兩制行之有效？香港人有高度自治，有真普選，中共履行左誠諾。

用返相同邏輯，到時點solicit外國support？而且，到時香港可以用咩籌碼去同中共傾獨立？跟返合約，2047後佢想點玩都得，外國冇位可以入倒。

one more thing，假設有真普選，民生問題得以解決，2047年既你會唔會好似今日既你咁上街反抗？定係會好似1997年前既人咁，走得既就走？呢個係一個好現實既問題，大家可以諗下。

一係靠軍事力量反攻大陸
一係咪幾個財團用財務協議買起香港
可行性係有但係邊個都好都同民主冇乜關係

我諗美國係支持香港自治同民主 而唔係港獨？
而中共一直都只係話反港獨 而唔係反自治
但對中共黎講
只要失去對香港的控制權已經等同港獨
我自己覺得港唔港獨只係其次
最重要係拎返香港的控制權
如果到時香港人覺得有港獨的需要
自然會支持港獨

死哂班老野

1984

台灣取代支那聯合國地位

海外建國獨立先
有錢有地有軍隊先可以捍衛我城

新香港發展有很公司

首先要令中共解體

The first rule of Fight Club is: You do not talk about Fight Club.

膽小膠既理論:
一日中共未倒台都唔可以提出 因為阿爺會嬲
現實膠既理論:
香港比人斷水斷糧就含哂撚

即係話
他朝有日中國唔知因為咩事而滅亡左
咁我地可以係被其他國家搶奪主權之前
有幾個鐘時間提出港獨

其實都講咗好多次 唔獨立冇可能會有真普選

On9 203x? 今次革命輸咗仲會有第二次機會？到時23條 監控有齊 你打句支那都消失啊弱智仔 定你諗住呢次革命可以捱到 203x?

一直期待反港獨有咩理據 原來全部都智力有缺陷

係啦係啦 而家有齊一切條件去搞啦

我咁講就係反獨 攬撚住中國添啦

屌 支那仔智力真係有問題 樓主問緊幾時提出啊 等到203x? 等到你全家死晒咩 嗰時咪到班蝗仔蝗女大過 我寧願你係攬住支那好過係咁閪柒蠢嘅自己友

點偷

我覺得最起碼係要香港人自己既群體意識贏過大中華膠先，暫時真係未係時候，大中華毒種左幾十年唔係咁易清

遊行都屈你港獨架啦
都唔知d人仲要顧慮乜野

有時有啲嘢唔使咁明顯嘅

唔係呢幾年.
我地需要做既係教好下一代 唔好比共狗洗腦

獨立唔一定有民主，可能係第二個新加坡
但係冇野仆街得過共產黨，甩左身先算啦

咁點，係咪要搞武裝革命先，而家明顯未係時候，而家鳩叫港獨只係自我安慰

首先要分清楚「主權」同「治權」既concepts。

由80年代中英談判開始，外國勢力就希望「主權換治權」，但中共既睇法係「主權治權不可分割，缺一不可」。最後得出既deal就係「一國兩制」，中共有主權，亦有治權（行政長官須向北京負責），但「兩制」既維持令外國勢力對香港事務有話語權。

政治現實上，香港就成為咗一個「國際共治」既地方，不同勢力（中國、美國）都可以分一杯羹。

點解而家香港議題會上咗國際層面？因為中國近年希望推廣自己嗰套game rules，香港自然係首當其衝，所以外國勢力亦會反彈。

問題黎啦，外國勢力到底打緊咩算盤呢？美國國安顧問博爾頓被炒可以視為一個間接證據。佢係一個極度既鷹派，係唔介意用軍事行動令中共屈服。但根據外媒報導，特朗普曾明言對推翻政權冇興趣，某程度上反映現時美國既外交政策。

所以，外國勢力呢排不斷重申中英聯合聲明，根本原因就係提醒「一國兩制」係雙方得出既deal。佢地外交政策既主軸就係令中共屈服，跟返世界主流既game rules黎玩。

咁要點樣令香港更加有利於外國勢力呢？佢地既方法就係從「治權」入手，透過要求真普選，令到香港主流社會有從政、管治意識。由於香港社會主流係反共，令到香港人既「治權」增加，就係令到自己勢力既話語權增加，最後目的就係令香港變成一個中國只有「主權」而冇咩「治權」既「半政治實體」。

問題又黎啦，點解中共會話咁樣都係「港獨」呢？返去一開頭，中共係認為「主權治權不可分割」，所以外國、香港、中共講緊既「港獨」，根本唔係同一回事！

2019年，大家覺得到底要爭取「半政治實體」，定係一個完全「主權國家」呢？我交俾大家決定。

但大部分香港人，可能想法都係同外國既想法相似。要注意呢個想法喺中共眼中，本身就係港獨。

中共收皮之前係係可能港獨到
呢條底線中共一定唔會讓步
但迫佢係五大訴求上讓步就仲有可能
不過將來既野冇人知
唔係見到希望先堅持 而係堅持先見到希望 加油💪🏾💪🏾

最弊好多人連心中都冇呢個信念
成日自我審查話冇可能
比晒五大訴求你都冇用，轉頭中共港共又推下d惡法推下慢性種族滅絕政策，到時又loop一次咁樣既抗爭？
其實諗多兩步已經去到獨立呢個概念，一日比共產黨咬住唔放都唔好諗住有運行
連諗下都唔敢，分分鐘中共真係倒台呢班人都未叫獨立

連一個警犬都未殺就話港獨

獨就要獨，但今次focus 五大訴求

靜候時機

麻煩睇一次 fight club

The first rule is ...

自己睇住民意咪知，最少依家反對比支持既多係無可能既事，仲有依家贏佐咩，五大訴求得一個就諗應承灑既事專心搞掂五大訴求先算啦

香港獨立唔到就玩完，香港唯一出路係獨立，到時一定股市樓價升到仆街

要死多d廢老先

覺得唯一可能係等支爆

5/10年前就開始商議公投獨立定歸中國
我係咁諗

掌控返大部分話事權先
再建設一d自給自足天然資源設備eg. 海水淡化
令市民有更大信心唔洗買大陸野
如果唔係都幾難說服一大班豬

人類文明進步係持續抗爭的過程，你以為獨立左就一下搞掂

獨立左一樣會有親共派，一樣會受到中國經濟影響

依家

港獨時機唔係睇港人接受程度
係要睇國際接受程度
要係國際上支持你獨立時佢地自己不會蒙受損失既情況下先係時機

當民意有最少四成同意
我諗而家得大約兩成

民意不是重點

有槍的話唔係，問題有冇搶

支爆

已經輸左一代人 好多仲係大學生 等班老鬼死得7788就係時候

都唔太關事
軍事實力係睇盟友 亦唔係下下打 可以不戰屈人之兵
獨立既時機係睇國際上其他大國公開支持你時個risk好低

1. 支爆，中國解體/內戰
2. 八國聯軍
否則只可以提自治普選民主

呢個時機，我諗只有八國聯軍實際打到黎先有可能

講到好似贏左咁

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

Fucking NOW

我既意思係搞掂晒五大訴求
到2047係咪就自願送中?
如果係 其實呢5大訴求搞唔搞都係冇分別

而家一定要開始埋種子，唱國歌培養歸屬感係第一步

但我地依家連fight club個形都冇

更加唔可以提

廿幾年可以發生好多事，可能支爆佐，可能到時大部分人太驚中共而支持獨立，所以話依家諗來無意義

雲根都只係用城邦

而家中美貿易戰，侵侵就係推中共去死。一開放，愚民政策失效，自然倒台。所以中共死都唔應承。

巴打太天真，中共就係想做到
大部份投票嘅都係腥港人
咁到時就算俾你一人一票選
都唔可能改變到佢嘅人選

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

唉，我都知自己天真

香港人要輸出革命
令支爆時發生蘇聯式分裂
咁香港就可以獨立

2046 年

等班70 後死埋先

好多年老一輩仲係對「中國人」有少許身份認同 而家要俾少少耐性繼續夜晚嗌口號 & 地區集會感化佢哋 建立咗足夠嘅凝聚力先再作打萛

放心，根本必然會發生，贏左呢一仗就ok

u no gum